\chapter{Zaključak i budući rad}
		
        Zadatak naše grupe bilo je dizajnirati i razviti web aplikaciju za praćenje statistike i organiziranja turnira u sklopu eSports-a. Gledatelji igara tako su dobili jednostavan način za pratiti svoj najdraži tim, a samim igračima je olakšan način održavanja mečeva i turnira. Nakon tri mjeseca timskog rada ostvarili smo većinu onoga što smo si zacrtali na samom početku. Rad na projektu bio je podijeljen na dvije faze.
        
        Prva faza našeg projekta započela je sa međusobnim upoznavanjem članova te razradom vlastite teme za projektom. Nakon odobrenja naše teme dogovorili smo se tko će biti zadužen za koji dio posla, te smo se podijelili na dva podtima, backend i frontend. Većina komunikacije održala se na platformi Whatsapp-a, osim sastanaka koji su se održavali na platformama Discord i Microsoft Teams. Sam rad na projektu započeli smo sa razradom opisa, funkcionalnih zahtjeva te obrazaca uporabe. Dobra i detaljna razrada tih elemenata podosta nam je olakšala daljni proces razvoja aplikacije. Poslije razrade započeli smo se upoznavati s tehnologijama Spring Boot i React. Većina projektnog tima nije imala prijašnjeg iskustva u navedenim tehnologijama pa smo stoga dobar dio vremena proveli samostalno istraživajući i učeći kako ih koristiti. U zadnja dva tjedna implementirali smo generalne funkcionalosti te smo imali dovršen veći dio backend-a i kostur frontend-a.
        
        
        Druga faza projekta bila je intenzivnija od prve, morali smo implementirati podosta funkcionalnosti kako bi se aplikacija mogla zvati dovršenom. Dva tjedna smo konstantno programirali kako bi stigli napraviti poštenu alfa inačicu. Unatoč problemima koje smo susreli poput Many to Many veza koje su zahtjevne za implementirati u Spring Boot-u ili zastarjele react-router dokumentacije, pomoću timskog rada i mnogo instraživanja, uspjeli smo ih prebroditi i stvoriti kvalitetnu alfa inačicu koja je sadržavala skoro sve potrebne funkcionalosti. Ostatak druge faze proveli smo popravljajući bug-ove i optimizirajući kod te na design aplikacije.
        
        Završetkom projekta možemo reći kako smo implementirali sve funkcionalosti te smo ponosni predstaviti završni proizvod. Također smo zadovoljni stečenim znanjem i upoznavanjem novih tehnologija. Iako bi projekt bio mnogo brže i kvalitetnije određen kada bi svi članovi imali iskustva u korištenim tehnologijama, ali i u samoj izradi projekta, smatramo kako je projekt dobro i pristojno odrađen. Znanje stečeno putem ovoga projekta zasigurno će nam pomoći u budućim projektima i aplikacijama.

		\eject 